放Switch一部 堅全新 盒都未拆 紅藍機紅色盒 保養到2021年10月

如題
有意連價pm我tg
Thanks!